［丫叉就拉］海關檢破紀錄7700萬冰毒 不過收貨人拒絕簽收 無人被捕

香港海關本月5日在香港國際機場破獲自2010年以來最大宗販運冰毒案件，撿獲約110公斤懷疑冰毒，估計市值約7700萬元。海關毒品調查科毒品調查第一組指揮官陳紹裘表示，毒品調查科人員透過海外執法機關交換情報，獲悉一批由墨西哥經美國阿拉斯加來港的貨物有可疑，隨即通報機場科人員，於本月5日在機場展開聯合行動，撿獲共110公斤冰毒，市值7700萬元，是海關近9年破獲最大宗冰毒案件，亦是海關有紀錄以來在關口所破獲的最大宗冰毒案件，但案件暫時無人被捕。

陳指一般做法，貨物運到港後，航空公司會主動聯絡收貨公司，今次的嬰兒產品跨國公司聲稱對貨物運港不知情，拒絕收貨，海關將繼續調查事件。以往金三角多種植罌粟花、或海洛英，但逐漸式微，改為製造冰毒，散貨市場多為亞洲以日本為主，亦有澳洲，紐西蘭等地。

比在係警曱

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

阿sir吸毒唔使你教

狗隻吸毒唔使你教

借樓
唔好扮見唔到
唔好嫌麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

上次拒收你又拉
雙重標準

唔通又想老屈人

咁大批貨俾海關扣起咗 呢排啲防暴狗應該無之前果排咁high

收貨地址係咪軍器廠街一號香港警察總部警政大樓？